其實唔特登去搞商場商鋪 只要罷買 唔係非日用品就得

你唔消費 d錢儲起佢捐比義士打官司睇醫生食飯乜都好
就已經對政府構成好大壓力
好多和理非其實都係高薪一族
飲杯starfuck $50 high tea $100 食好d $500 飲酒$1000

唔好以為我質疑你有冇捐錢 重點唔係果到 你唔捐 儲起佢都得

但係你要停止多餘既消費
咁樣先係衝擊大商家 比壓力佢地
令佢地向19政苦施壓

幫襯小店買仲好
佢地比大企業更早要面對經濟壓力

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never